[HKU] 住大西北想報hall latecome

屋企住好遠同好悶想報hall住 但今年已經Year 2其實仲有冇機，想住二村，scs hall其實仲收唔收latecome? 女，好玩得肯搏盡interhall 求指教

上portal check啦

Campus jer jer hall